我屌你老母麥當勞

梨茶飲到底，好奇望下個杯，水底有兩隻蟻，我發誓呢世唔再食麥當勞

係真唔係呀

呃你我死全家

就睇你頂到幾多日唔食麥記

衛生問題既野我一定唔會再食，以前屋企附近茶記凍檸茶有甲由我真係冇再幫襯

其實每間餐廳都唔多衛生

寄生獸

咁點解你一開始飲唔到落肚

好出奇呀

竟然冇圖

不誠實使用電腦

冇圖

你又會開黎睇 定飲到落口
btw 蛋白質get!

要不是有中囯你連麥當勞都冇得去
一d都唔識得感恩